[集廣思益]一個人過聖誕既方法

是咁的，
小弟就拍左條片講一個人過聖誕既方法

各位睇完可唔可以比返D意見我地改進
任屌唔嬲

祝各位連登仔聖誕快樂

pish